[NS]Pokemon劍盾討論區#153 DP Remake 咁大件事GF仲唔講！

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家Pokemon GO 已於11月11日支援，球種為三色球或白球，傳送一隻就會有超極巨美錄梅塔。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

好醜

其實依隻乜黎

單首龍

割壞了很生氣

我話原本果隻

姐係單首龍公仔揭開隻眼變成咁?

史萊姆咁既樣

should be

Regina呢？

說好pokemon sleep呢?
當年我仲ff過每朝瞓醒就有一隻dream ball 寵

你仲係唔信

平反六四

邊個比負評我

手足

今晚有無偏波台？

咩係偏波台

Pin ball

我睇下9點開唔開到先

幾時換得

啱啱先係旺角同我啲戰利品一齊返緊屋企

灣仔話聽日先到

好似有限貨 佢問我係咪收到msg先黎

內傷

召喚手鞠

5354 5354

禁制呀

梳 岩岩行開左

終於齊ub波

啫係冇得再係你到r球種

星期六推下post先

尋日爬分對手超過八成都係蓋歐卡順風雨天隊
隻野係咪已經做壞左

如果好似佢咁放隻砰頭小丑用黎狙擊你金剛猩
係咪已經接近冇解

可唔可以唔好post條傻鳩啲片
依條友又係教壞人嘅YouTuber

願聞其詳

你有無聽過252hp球菇配一血巾

不過其實好多方法破
Fake out
速專電柱
草梯草主
引水加後發固拉多
總有方法破

咁配有咩意義

球菇就難d
草鋼的話對4倍火可保確2
而打其他調到確3以上 咁就有意思

仲有超極巨鋼龍消人PP戰術

最廢超極巨

Fake out要估佢邊隻會守住
電柱對面有避雷針
猩猩對面可能會守住之後龍捲雲暴風收你頭
場場都要同對面鬥捉路
完全比對面帶住個節奏
當砌隊太focus on破解蓋歐卡撞到其他隊果陣又會唔啱用

固拉多煤炭龜後發我都有諗過
但剋屬我驚就算晴天都比佢一野噴殘

另外引水係咪引唔到全體攻擊

YES

撞到條穩刷蓋歐卡路線
但俾咗n次10石都未刷到閃

點解要比石

要留住條路線就唔可以用退兩次贏1次個方法避

贏一次捉左唔帶走唔係可以Save返咩

刷埋球種
同埋路線係指打蓋歐卡啲npc同路上的寵都一樣

哦

有無...

Roy 蛇下次自己開台 唔好靠個班現充

教練，我想打籃球
台主，我想打PKM

韓國「伽勒荳蔻花圈」的序號：CR0WNF1NALS
序號期限至2月7日22:59止

要求睇cctv
我成日都on住home

有PKM

我用突擊背心Dialga 配Fini 做開頭，都破過幾次。噴水對住突擊背心Dialga，都只係R J

你個list係咪最新，新年果段時間又得閒生

係 岩岩更新完 求射我

共用page mark左30隻，慢慢生

有冇人有非繁體6V百變怪？

一到神獸戰那個男人就回來了

神唔神獸都前列架啦

駁唔到

依家標配係咪
順風手＋肌肉兄弟＋蓋歐卡＋神獸

用左pp 加強會唔會影響打ranking?

姐係我用左極限pp 加到突襲 打到8下

打ranking會唔會都係+8 定只會維持打5下？

打8下

我上網睇原來psp捉馬騮係垃圾黎
我睇緊應該搵過第2隻玩

垃圾驚

我搵到隻真正好玩既捉馬騮
Test左 正過琴日果隻好多
2點開始玩

係你玩到成隻垃圾game咁

馬嬲好勁

火爆猴加烈焰猴

我要打馬騮

DP 有晴報未

聽聞有第三集

IDead Pool

今晚大家想睇
捉馬騮 /無雙/機戰/其他ps2驚

無4p

我想玩pkm啊

MX

新果30隻已孵一半，下星期日前應該生好

我孵晒了

快到咁

投咗5票得神速贏咗

我Ag,bw, xy 中左

黑白片馬騮雖敗猶榮

沙魯沙魯沙魯沙魯沙魯沙魯沙魯沙魯沙魯沙魯

call me 痴線佬

台咁快又完

聽日又要做奴隸
早d訓

岩岩開始玩 唔該我想問下隻熊仔揀一擊流定連擊流好d
睇到上幾樓有張圖show 一擊 係米揀大眾都會揀一擊多d

會打排位既話一擊流會好D

咁如果唔打呢 普通用嚟打極巨

咁既話就隨便，練度夠求其打都贏。

話說樓主share 個張圖好幾日係tw勁熱

好呀 唔該哂你

開多個save拎齊兩隻好快姐

真 兩隻都勁

我都係未接受到

咁我想問下要點轉第二隻去主ac到
因為HOME都係得一個ac

入到home選game果到上面有得轉user

DP remake幾時announce
希望好似ORAS咁 post game講埋隻黑色野

最快都要2月27 pkm 唔知第廿幾週年

ff穿牆bug復刻變成入反轉世界既方法反正劍盾都有得穿牆
跟住有得捉darkrai雪米同吹笛捉宙斯

我覺得493會同386一樣變成二週目劇情必捉

咁可以諗定咩球種

希望加新道具可以就咁用個網捉

我台決定玩番4p

捉馬騮比sony 話版權

毎種屬性諗一個球種

虐待神獸

一早應該咁啦

我想做到shinn咁
打乜機都有人支持

你睇hugo咁強勁 一唔玩pkm轉其他game就無人睇

有咩原因唔睇hololive/其他youtuber而要睇ifungTV先

有亞絲娜

Shinn 一開始都係
加入其他youtuber 圈子
互相客串累積follower

首先你要有個有人氣既同你合作
（內傷紅左記得帶下我）
或者
你個channel 要女
（唔係電子雞）

首先香港無youtuber圈子

你帶起
Shinn都話過係老爹帶佢出身

睇game play既觀眾群本身都唔夠

所以連在下賴共依啲傻鳩都霉咗咁多年好正常

加埋開箱玩具觀眾會唔會多d
開箱pkm玩具

開Ptcg就可能有人睇
其他pkm週邊邊會有人睇

先見youtube戴祖儀都開ptcg

利申：無睇到

戴祖儀正呀
如果佢離開tvb去viu就好

如果你係同佢合作到
你Channel 應該可以上到位

正想講揾大早兒

藍巴係唔係到呀
我地仲未換架

有無嘢同我換

你都齊鬼哂ub啦
其他個啲你仲齊過我啦 應該

又換咗40隻球種返黎

上個禮拜換左百幾隻種
好攰

我直接用夢球一換四
輕鬆

比克提尼有得捉未

我想問係咪BUG
點解普通既毒氣雙子可以浮+化學GAS

係咪Miss左咋
發動浮游會有提示

應該佢眼花

因為我唔係專心玩 但係我好肯定係有GAS 因為火貓出唔到威嚇
然後十萬馬力打左下 總之係冇扣到血
印象係話咩無效之類
垃圾驚 第8代都冇得睇REPLAY

咁9成係Miss左啦
十萬馬力命中率唔係100%

珍鑽會唔會有REPLAY
點解對戰驚可以冇得睇REPLAY咁ON9

可能係裝左氣球既毒氣GAS子

我覺得呢個可能性大啲

btw覺得唔對路可以撳cap片掣錄返之後睇

就係空球換人地D種

晴報呢 我要晴報呀

最新DP 晴報

出公仔

今朝起身無啦啦收到msg俾eshop收咗錢
心諗我買咗啲乜

原來係home自動續期

捉馬嬲link呢

我果日最後有放聊天室到
我今晚搵多次比你

岩岩上日亞睇下有乜買既時候
見到依set combo

又認錯老豆
黃色肥龍的確唔係幾合理

我細個試過同鄰居嘈
到底迷你龍進化係乜
年少無知嘅我話背背龍
然後個鄰居串柒我話
如果真係背背龍 咁點解背背龍生蛋
生出黎係背背龍唔係迷你龍呀

一世陰影

gf欠背背龍一個香爐墩

蛋我就比盡得0.5米高
但一孵化就出隻2米幾既怪獸出黎

PKM不要問只要信系列
精靈球點解可以輕量化到Ｄ極重既精靈

精靈球導致感應器嘅磁通量改變

想生岩性格咆哮虎，點知第一隻就出閃

但白虎好樣衰唔想用

佢閃唔閃都樣衰架啦

最撚樣衰既火主

我第一隻閃寵都係想生啱性格，結果就出左閃，不過我第一隻係格龍，第二隻先係火貓

二師兄呢？

想問下達摩狒狒嘅達摩模式係咩玩法? 點解無論係火系定冰系都無咩人用嘅?

炎武王樣衰啲

冰達摩好勁架 用途：唔想鎖技個陣用
火達摩就冇得玩 變身後速度仲要慢左

火暴核突身型，狐狸阿婆仲有隻豬都無乜邊代好睇

火達摩係要腹鼓入欺空? 定本身係for單打 ?

大師兄

我咁玩

火真係唔得
變左低速特攻型 同原本完全唔同晒 調雙刀又晒努力值
腹鼓欺空都唔搵佢啦

咁我唔生零速啦

白虎正d喎

你當火豬死架

火狐要停係第二階

火狐對戰勁唔勁?

超勁 in poke拳

我用先勁

Poke拳定66都可以屌打FF

唔否定
火狐bb係幾可愛

呢隻野有咩特別? 因為火超?

未見過你4p用

我有好多寵都係度排緊隊

哈利馬龍要停係第一階

講緊二階
三階果隻廢架當唔存在

今晚有無台

你開

想揾啲嘢一齊玩(除咗pkm）

Valheim
最近好似好熱門同打算玩玩

同波加曼、水水瀨一樣

你漏咗小鋸鱷

火球鼠點睇

依隻二階
一階成隻小剛咁

Switch既俄羅斯方塊

其實想玩TRPG但唔識

火豬火貓草龜草猴都係一階就好啦
木木梟就無進化線既

二階好冇存在感
三階好似企起左既二階

首先係你要搵人做GM

開台玩到咩

狼人殺

Btw among us有新mod整到成隻狼人殺咁
有裂人 女巫 炸彈人

咆哮虎玩雙打，性格+D-C 有無需要刷到0速？

通常都V速

努力值會點分呢？

應該有啲網上版掛

玩得盾都係要特調

HP 16n-1
再特調雙防

請問點樣可以-1😅

食支水都+10😅

用羽毛加上去

每4/8點加1喎 lv50

睇黎已經無人會打怪升努力值

打怪可以升努力值㗎咩，利申：第八代先認真培育

不嬲都得，只係隻隻打死之後畀你既努力值都唔同要特別查

打怪最傳統但最冇效率既方法

仲記得當年FRLG要打252隻鬼斯同252隻鯉魚王

原來果陣仲未有狗帶病毒

有病毒同狗帶弱化

gen6 群戰

睇錯左以為你開台玩PTGF

PKM 卡咪龜X3

小火龍Ｘ６

果然係數學呀蛇

對唔住各位大佬

世界賽今年繼續停辦

Pkm 奇異草x12

成日屌日自己中回力標

Pkm 李家超x25

屌人

valheim真係幾好玩
尋晚玩咗成晚唔肯瞓

gen8有機會成為完全無任何細芥菜既一個gen

極巨化成為condom

又唔開台

聽日開

位位5000?

要有人識做gm

你識唔識

唔係FF做就得

steam桌遊模擬器都好多boardgame玩到

講咗兩年lala都未同我哋玩過

唔識

遲下玩桌遊模擬器可以join
呢排玩緊雀魂

好餓

我都有dl 但無開過

講究圍巾 定 一血帶 火主好用d?

反正都係剋蒼響

一血

好想打牌

官方宣布
先前於台灣時間 2021年2月4日～2月9日
在『Pokemon 劍／盾』舉辦獨特別極巨團體戰活動中
全球玩家在極巨團體戰中戰勝古月鳥的次數
達到136萬次，成功超越活動目標的100萬次
因此自今天 2月9日 開始
將以「網路配信」的方式配信以下的道具
．火焰寶珠 ×1
．劇毒寶珠 ×1
．電氣球 ×1
．金色王冠 ×1
．銀色王冠 ×3
．丸子珍珠 ×3
配信取得方式：
「主選單→神秘禮物→接收神秘禮物→透過網路接收」就能獲得
配信開始時間：2021年2月10日 13:00
配信結束時間：2021年3月1日07:59
本配信為【全區劍．盾】皆可領取
一個遊戲紀錄只能領取一次

砌隊麻雀4P隊

一索家門鳥
柱神九筒

集思廣益

死神白板
三筒磁怪

一索地鼠
三索三頭地鼠

七索689

大朝北鼻

中
鬼劍

終於靠劍狗打上大師波

巴打勁喎
得閒可以搵呢度d人挑機
單打搵FF , 雙打搵Roy sir同BBG

好mk

Mk小王子都唔識？

都唔知有幾多年冇同巴打玩單打了
以前間唔中會有人上黎挑機

我話晒都赤面龍盃亞軍同小林盃冠軍

打贏六場就唔打

老實講你戰鬥力唔係好穩定

係我鐘意玩fun team
一用meta team先有成績

吹咩

4P好睇過單打
尤其有小栗巴增加觀賞性
所以召喚4P多過單打囉

我鐘意皇家多啲
希望唔洗比隊友雷
仲有廚寵會自動follow me

幾時開台同我打

4P精粹就係跣隊友

光復4P未

要問台主們

根據我本點名簿你好耐無出現啦喎

根據我記憶呢兩個月4P次數係少於3

我打算大年初一
開台4p
有無人打

冇 拜年

我依家見FF X /X-2
PS4特價99蚊
好想買黎玩 我記得當年FF X
我係卡關爆唔到機

今年冇年拜 打全日都得

玩緊FF7 remake (唔好再話我唔玩FF)
又幾好玩差一章就爆機了

66？

I am ready I am ready

我我我

又唔小心生左隻色違長毛

依家d人只係記得tifa
忘記左真女神yuna

我呢d老害淨係識rosa rydia

政府宣布，由3月1日起，所有政府員工及市民在進入政府大樓或辦公室前，必須使用「安心出行」手機APP，掃描張貼在出入口的二維碼。#安心出行

我屌

遲吓配合埋手機實名制

冇得再遲到了

到底你係咪真係返緊+-工...

啱啱開始入坑有咩要注意
而家先開始刷百變怪

首先要知道6V唔係必要，除左百變怪之外唔好浪費時間追6V

呢加俾10蚊就咩都搞掂

食藥改做夢特既怪，生既下一代有無機會遺傳夢特？

有

收爐

放工啦

FF終於玩FF
又少樣野講

台呢

有冇人有非繁體6v同0攻百變怪可以換比我?

唔係你開咩？

有，但你可以用咩換？

柑果球你要唔要？

大隻牛大奶罐海牛獸岩牛爆炸頭水牛綠毛牛年快樂

今舖真係要擇名 16分鐘剩係得hehe有出現

幫推

無台出現有咩用

係！？咁平咩

咁多位巴打絲打新年快樂
祝你地牛年順順利利 身體健康

新年快樂

萬事勝意

祝大家心想事成
閃寵 球種 5v 6v 0速 神獸 幻神 UB
想要就有

今日有無台

有 2點
歡樂4p台

有無其他game

有咩提意

Sus?

我隊牛年隊終於可以拎出黎

急不及待想打打了

食緊飯 希望返得切

HOME更新可以filter球種

呢加pokemon home可以直接用搜尋搵球種啦

gts?

your pokemon

冇嘅？係咪要更新

手機版，要更新

Gts 唔洗逐個click好好多

DISCord SEND左捉馬騮LINK

內清

雞肋 本身已經派晒位擺

如果夢特龍捲雲 轉做靈獸 再轉返 人形態 會唔會都係夢特？

會

新年快樂各位巴打祝各位牛年搵到大奶罐做女友

大奶罐
沙奈朵
長耳兔

唔好對住欺空手用順風就得

紅唇娃

你唔反欺空

超能學生妹

台?

隔離個姨姨好似睇中咗我...

睇緊wandavision

開台討論

玩住mario等仆街mom day

今次捉乜？
馬騮

有無2021？

聽日14號 出去買高達先
依d日子玩高達最好

玩pkm

你不是還有有FF 台嗎

FF有老Ｘ在家

新年假期第二日
栗TV開台次數 3
ifungtv開台次數 0
FTV開台次數 0

栗TV唔好聽
吉祥物係立Z
叫Z台得唔得

Ok

4p呢 我已經準備好毀天滅地隊

鴨嘴炎獸咩球種好？

台呢？

想問下
我方係蓋+a寵
對面係草主+b寵
我將a寵換做識follow me果隻野用超場洗走佢左個草場
佢個青草滑梯仲用唔用到

出到只係唔會先制

想問迷你龍係 夢特，進化到肥大 係咪都會自動係夢特？

係

2021呢?

啱啱又發現左有個香港youtube開直播又開樣專打pkm既youtuber
（不過唔係女）
龍千影

有6百幾follow
都唔少

2022啦

多過你地加埋

仲有25個鐘就2月15號

大家 _ _ _ 快樂！
訓醒記得黎捧場！

寫好聽日用嘅bot

又到一年一度最期待嘅環節

@催眠系大師

深水埗有模型鋪今日開

人地砌女 我砌高達

奇趣應該開

今日唔係初三赤口咩

有無pkm打人
有無人打pkm

FF開POST都上到熱門證明情人節無人上連登

ＦＦ個post唔答me

奇趣好多女

ＦＦ答得好hea

幾點有台?

嘩
唱歌咁低命中 好刺激

開定重力先

個個都去晒你問我答
此post已死

FFTV呢？IfungTV呢？

全部都現充

我要真科皮

個個出哂街

全部現充現哂形

毒J留名

1001 Hunter比花名搶咗

花名

1001要開post

Weak

FF JAGA

今年1001到 幾開心

好多超新星餘黨
超新星深入民心

今晚有無台？

報到

Switch online la

Btw見到首神、肉腸online

Stand by ready

@FF
係咪66
9:30?

佢✔️✔️我

sorry啊同屋企人食未返到
聽晚得唔得

聽晚好呀

鬼滅第二季來了

獸之呼吸

音之呼吸

但都係未超越刀劍

鬼滅打唔出超越系統嘅一擊點超越刀劍

啱呀

公方 夢特

母方普通

生出黎個仔係咪夢特？

普特

唔好意思啊, 最近唔得閒開機生蛋同追post,
我聽日全日得閒會盡快生齊個30隻, 生好再同你講聲

好呀

之前未有時間生蛋, 但係抽咗時間同巴哈仔換球種,
如果你有新球種想要的話, 可以再揀多D

音柱斷手盲眼引退

屌你劇透 雖然都知

屌就咁睇個pv聽到d音效都扯扯地

以為係Momo

@ff

請問想放game可以去邊放

遊戲台有二手交易post

了結咗一件九年嘅心事

三更半夜tI;dr

街場伏到戇鳩
有冇人一齊打大冒險？？

睇咁耐以為你終於都

依家先玩pkm會唔會太遲？

為時已晚

雙打平衡無曬，人人蓋歐卡

打咗5個鐘 本來諗住11點59出

i love pkm

You love Pkm?

琴晚去左砌高達
係咪有野睇

台呢？台呢？台呢？

我後補左6隻

玩咩好

Pokemon日夜鍛煉去取勝

逆轉裁判

以為FF

透過 HKG 分享一則貼文：全港家長留意｜蘇屋邨出現變態色魔 性侵女童拍片上傳TG

台呢台呢台呢
悶到發瘟啦

今晚

平放全新盾版比你 tg hihijai777

我tg hugo1234

依d仆街拎去打靶 真正蘿莉控係唔會搞細路女

終於有埃瘋台睇

未發售睇剪影都J死人了

有咩重大消息？

用紫外光燈照下會好靚

照二手

我話今晚你開

集思廣益 點擺RSE set好

我比你呃左啲感情
仲以為你開

等緊你4p

掉走上起第二層咪有位
仲有統一感添

有冇人巴打可以幫手通訊進化隻多邊獸2次？

邊度鄉下？

打多左個字 自膠 sor

老婆唔掉得

呢度用開香港譯名

金銀版嗰陣仲未有呢隻野 呢隻香港譯名叫咩？

咁掉垃圾啦

？點會冇 巴打你真係邊度鄉下
未聽過立方獸？

聽過 但唔係成日玩真係醒唔起 係冠之雪原DLC之前20年頭比左錢 所以拎出黎玩番 sor for用左垃圾官譯名 求屌細力d
btw有冇人認真有冇巴打可以幫手進一進隻立方獸 通訊進化趕絕毒L

訓了，如果再揾唔到人，聽晚（早少少）幫你胶

有冇人我隻立方獸

你未訓的話我可以幫你

巴打訓左未？ tg @ajXzJw2D

E家先買會唔會好On9，同埋應該買邊隻版

未訓, 可以直接開房交換

ok 入緊

唔會On9, 有能力就買雙版本

等傳說中既DP Remake

巴打 我要進多次做立方獸z 可唔可以黎多次

可以, 等你換完道具再入, 密碼相同

連緊

唔該曬

唔洗客氣

巴打依家得唔得 互進ok？

7左唔洗理我

樓上巴打幫我進左啦 btw我可以幫你進

咁唔洗了 thx

搞掂了, 終於生晒
聽日醒咗就換得, 你方便就回覆我想幾時交換

你訓左未？ 而家我都換得

捉多左隻色違小奶鮮，有無巴打有其他色違交換？

或者夢特球種都得

想要夢特 沼王，啟暴龍，好壞星 既柑果球種

不使5V 6V , 多餘球種就得

不了

原來內傷係鐘意依type

(Show Blocked User - 維花奶)

我有閃夢特雷超/夢特極巨背背/黃昏岩狗，有無興趣?

今朝見pokemon個official ig post出黎都嚇親

Black lives matter

幾時會有
亞洲人版艾利絲/白人版卡奇/拉丁裔希特隆
all lives matter

我以為碌到ig推薦就飛咗

北美嗰邊真係唔對胃口
搵啲歌手唱歌我又唔會識嘅
直頭懶得post去燈塔

呢張下面已經有人留言如果係po白人cos水館主實畀人屌racist

整個transgender 版莉莉艾
咁樣最公平

我見過，我真係見過
old seafood先知，ＢＵ個次PMO

一早忘記左
做乜要提起

san值急降

琴晚生完就訓咗了, 巴打咁夜都仲未訓,
依家醒咗, 隨時可以交換

雷超換好嗎？

Ok你幾點方便？

我到依家都好似冇睇過莉莉艾個cos個正面

不能只有我看到
唔知張圖del左未

今晚8點好嗎

很正

我會扔咗隻現充拎佢set ruru同超能斗士攞落路比同沙菲亞隔離

我好似冇落鐵腕order
不過咁岩我都想要

有無人揾得返當年pmo cosplay[s]莉莉艾]/s]水蓮張相，想睇返同share俾未睇過既巴打

諗起台灣utuber 老爹個老婆cos莉莉艾結婚

可能FF到時結婚,FF都係COSPLAY 莉莉艾

FF會COS超能貓然後比新娘踢

FF cos莉莉艾

sorry, 隔咗太耐先生蛋, 我都以為我之前執錯pkm,
睇返你之前係揀咗甜蜜尼美蘭, 但我手上面冇,
係上個Post度問你想改要邊隻, 你最後揀咗甜蜜鐵腕,
應該淨係呢隻同個共用表上面有分別, 你對一對其他有冇錯

Cos JKMOMO

好似係喎
唔怪得之 咁岩比中我想要嘅野啦
唔該哂你

今日P-BANDAI到底仲有咩熱門野開訂
做咩4點個網Load咁耐
好彩最後都買到兩對滿充

洗唔洗咁急
又唔會截訂

不如你搞好你個aco 先

fini其實係咪真係玩坦先勁
jolly jirachi有冇得諗，會唔會比timid差好遠

新手勿屌

FINI強化型勁
Jolly天恩鐵頭怯到對面喊

強化型姐係calm mind 搭其他招? 佢用muddy water 係咪好過scald因為被動

jolly jirachi除咗搭鐵頭之外係咪fire ice punch 加埋比較好

thanks

可以了

8177 7778 Mateo

西女人今晚換埋？
拖咗你好耐

好呀
你得叫我

巴打，你ok係度叫我啦

人品好=Muddy Water / Hydro Bump
人品差=Scald

配速專係咁iron head就得

Sorry而家先記得

8177 7778 Mateo

等我完埋場rank

ko 而家喺線上等你pw

Thanks

Thx bro

vgc唔知
但單打攻專/速專幾好 鐵頭必配 60%怯
66可以剩飯wish都得

咁多位新年快樂, 新年假期冇嘢做想R下球種, 有球種想要的話可以互射

斷咗繼續呢個密碼

有無波同我互射

好似有 甜蜜球 醜醜魚，友友球 鋼凱鴉

Thank you 哂

thx

淨係寫左NH先要?

空咗或者NH

仲以為你只係要NH, 我見NH得返好少

Mark 哂啦

我呢我呢

好啦 一陣睇下啦

睇到, 20隻換你20隻

你而家個list 係咪最update?

yes

我又落左單啦

那媽星巴打, 想問一問點先可以有效率咁生夢特蛋?

用女仔同百變怪生
冇其他方法啦

見你不停落單同人交換, 想睇下你有咩心得可以生快d,
我琴日生36隻俾你, 一邊上網一邊生都用咗幾個鐘, 仲要生咗一大堆普特唔知點處理好

你一次過生多幾隻夢特 同唔同嘅人換
用返個啲蛋種
咁咪慳返幾次

你換俾我個D全部現貨??

有現貨有即生

孵埋四遺技嘅我表示笑而不語

巴打你對自己出嘅貨有要求, 我就好隨便的

你唔急的話, 我今晚生好聽日再同你交換?

好呀 聽日換

我仲放緊假, 你下午定夜晚方便?

我聽日隨時ready架 應該兩個都得

用緊日蝕衝rank
琴日12xxx今日打到上top 1000

預3點半左右換可以嗎?

勁

見到個勁字就諗起真小林

剩飯係咩

吃剩的東西??

係呀

鐘意玩球種既都係基

之後拗al同高考仲好睇

有事找你

早咗醒, 你換得就叫我, 隨時可以開始

點解娜媽星好似唔洗返工咁

糕3月社群日係火雀

幾時拗埋哈林vs庚澄慶

同一個人黎

諗好未

咁孔明同諸葛亮邊個聰明Ｄ？

今日有冇4p

有個大陸仔post依張嘢上外國vgc group
俾人屌到嘔泡都唔跪低

有無佢D高見笑下
想知點解噴火龍淪落到同大菊花排埋一齊

In casual, he has a disadvantage in the first 2 gyms. In competitive, he doesn't really have much use.

Don't count Mega & GMax but court DMax

Gym都好講

明明金屬爪硬爆小剛

條友係咪真係有打過Ranking架
晴天噴火龍唔極巨都好大力wo

In doubles, yes. Under the sun he is considered a threat.

跟住比人屌鳩佢依度係vgc grp 就係講雙打

係咪5月vgc 又轉返規7?

ys

都好既 而家真係打黎打去都係個d......

多貨成咁

咩group邊個post,想睇下comments

仲有冇其他version? 如果有oras/X我9衝，我想玩埋蓋歐卡版同X

唔會有
得日月係蟹貨

Pokemon Vgc Group

Twitter?

好奇一問點解得日月係蟹貨嘅

究極日月前面一樣咁濟仲有多少少野玩仲點會買日月

RS 2002年11月21
Em 2004年9月16

DP 2006年9月28
Pt 2008年9月13

BW 2010年9月18
BW2 2012年6月23

SM 2016年11月18
USM 2017年11月17

咁快就整到隻game出嚟gf終於生性

刷到隻無限接近0速既雪暴馬 應該收貨好定繼續捉落去
利申：捉左幾日

最好係Lv50就0速la

facebook

應該咁講 唔係0V 但而家lv75個數值同0V一樣都係50

加入中，等緊accept , thx

我好似無權accept

有冇人考慮clubhouse Pokemon?

咁有無權含JER?

含你條JER JER 含你條JER

想含你

想申條利入你D包皮度
之後係咁打圈

聽到都想射

沖涼唔好洗JER

想聞

唔係減速性格嘅話即係0或1
除非你會投資努力值落速度 , 唔係嘅話lv50時0同1同速 , 可以收貨啦

唯有係咁 唔想再刷

我係個共用表度留言, 想問一問個表嘅look for,
係表示我look for定你look for

你！過黎

Sorry

Fast ball 定quick ball

啱啱重玩完y版 一周目個結局都幾感人

寵乜撚野小精靈？一直叫開pokemon

明明叫寶可夢

呢到有冇巴打玩開splooton? 2022 出3 可以一齊玩

2021仍然玩緊

好game 但係唔得閒玩

訓左冇睇 大叻有冇Pokemon news?

晴報呢

外傳都冇
等下個禮拜啦

兩game卷三月尾到期仲有一隻game未換
本來諗住換splooton
又要再諗過換乜好

漆彈即諗起飛花

鬼屋?

SE隻鹽鐵大戰好似唔錯

個list d game好似好多都唔係咁岩我玩

有Let's go DP 晴報未?

等緊2月25 pkm大叻

大叻 leak:
糕event
mastersex event
劍盾 派幻幻
支那lol全球public beta

最後隆重登場: pokemon sleep

輪到比克提尼了

@內傷 出左55集情報啦

多由也呢？

晨早塵歸塵 土歸土啦

九尾死咗會復活 驚條鐵咩

Masters可能出GEM

到時一齊組隊拎金牌

同你組有難度

一齊練習

I don't know how to play sp唔識串

2000幾個鐘痴線佬

仲記得當年玩油漆仲係舊登年代
我澳洲56k成日斷線玩三文魚俾你地屌到我去買lan adoptor

因為你未見過更痴線既人

邊個屌你

唔記得
剩係記得後期我用毛筆秒晒你地

見過最長嗰個就嚟4000

奇異花 點先學到瘋狂植物？

每日一問
晴報呢

今晚／週末玩免費Mario Tennis?

1980yen就可以日日飛踢FF貓

都話2月25

中咗幅射

西面貓

😐

「哇 珍妮佛羅培茲 木木梟無咀吹簫巴!

roy蛇又成功用爛gag嚇退蕭巴

聯盟公園有個呀伯教

我要大叻呀

爆肌蚊

小磁怪啲frd

確診人數少咗
但係可以集會嘅地方無多到
然後又無得WTF時間又少咗

好想打pc/mss/open/national
好想玩狼

有無人有玩Mario tennis?

架又唔洗打又唔洗交換就有得進化
不愧係GO系玩家

緊係投木木臬

唔怪得簫巴會猴住FF個屁股

樓主 請問請裡有沒有管理員
為甚麼這裡有這麼多Gay post無人處理

可摸耳帶我玩velhiem

有冇人拎到毒電閃

2000 FREE shiny Toxtricity codes

留意好似入10次無效code會lock30分鐘
想自己確保嗰啲code的話, 開fake gps定位美國gamestop入pokemon pass拎code

係咪香港入唔到gamestop? 點開fake gps

有VPN可以入德國gamestop拎
打email就有code

thanks拎到

fake gps 去gamestop既坐標

太耐冇用過唔記得pokemon pass要set好多嘢
跟另外位巴打講用vpn連外國網會簡單啲

頭先fake gps已經KO

1. pokemon pass apk
ver 1.6

2. fake gps

3. pokemon pass login

4. fake gps去gamestop坐標

5.有反應後enter

6.按? skip this step

7.有啦

有冇fake gps apps推介

Inbox我我俾你

佢入面好多code都俾人拎哂,要點先拎到

開fake gps攞啦，地址可以google到

琴晚開vpn拎咗了,thanks

拎到 thx

我都係入FD私人場

有玩go既人記得開聲玩

好懷念當年玩紅綠

石英高原 bgm

目標達到有咩獎？？唔識日文

鎧島石同雪原石

今日玩糕玩到眼濕濕

下個禮拜直播安排
24號 牧埸物語
25號 牧埸物語 + 大叻一齊睇
26號 牧埸物語
27號 牧埸物語

pkm 拜鳩拜

Jaga

睇你玩下農場物語再決定玩唔玩

咁易濕
隻眼

可惜無online mode同pvp

如果佢跟返3DS隻三村既設計既話應該好玩
當年三村玩左5年 因為出PKM GO自棄左GAME

牧場物業應該要加入4p

有無台？玩mario tennis?

我睇下一陣down

Switch要開多個香港ac，down孖網再開七日試用nso就得

有無突擊背心紙御劍既努力值推介？

新手 唔係太識應該要拉到佢幾快，同埋要幾多特防先夠頂主流角一野大招

速我覺得要爆

另外想要單打 普通閃電鳥既努力值

假設係-A+S 想玩羽棲可攻可守

原來要成 膽小+220速先會係飛沖一次之後快過蒼響

閃電鳥依家好難生存

想問，如果我閃電鳥50lv 時速度有147

飛沖一次會係220.5

會多過爽朗滿速蒼響0.5，佢計算個時會4搭5入計我220.5 ，定220 同蒼響抽速？

唔計小數點
所以係220

我自己用係108血/148特防/252速，性格加速-特攻
50lv實數148血/70特防，加埋背心有105特防。
可以硬食252特攻，性格內斂、滿血、雨天、神秘水滴蓋歐卡既分散噴水

岩岩開始玩雪原個邊
我想問下個極巨大冒險要點玩野場
會唔會有人依加得閒 一齊玩呀

閃雷鳥就有
無閃電鳥

有黏美兒都無超能貓 檢討下

有fd 同我講睇謎片見到新出係cosplay 瑪利

利申：我無睇

Link?

我無睇所以無link

方加都無台

成個禮拜都冇台

唔知玩咩好

孖網

開左台

如果齊四個人玩雙打都應該好玩

睇左冇耐

PKM冰河時期

DP REMAKE 就會興盛

連超能貓都唔見左

佢去左睇瑪利cosplay

佢去咗clubhouse食女

佢去咗clubbing

酒吧有開咩

私竇

中環有酒吧續營業違防疫規例及酒牌到期 負責人被捕

有人話星期六會出現D咁嘔心既logo
慎入：

唔係預料之內？
係睇佢出唔出到dp remake撲火轉移視線

@內傷 我孵好啦

我連睇你落咗咩order都未睇

準備玩牧場 pkm扔咗了

早知唔搵你落order

我等緊同林巴同我換

消失咗成個CNY

(show blocked user - 衝蓋)

但係幾好笑喎

唔好幫roy蛇增加戰鬥力呀

建議端午節先推出

繼續搵我落Order , 逼d pkm交配搞到我上左癮

好呀 落好order 再搵你

可唔可以俾啲狩獵球同競賽球球種我,
我呢排悶到開返USUM自己用UB波捉隻普特, 再去劍盾度交配變返做夢特

那媽星係UB波Expert喎

我知啊, 所以問佢會唔會有其他波俾我先,
諗住有啲自己捉唔到的話就同那媽星換

[明拍] 大波港女旗袍開衩 就快望到屎忽

姐姐定妹妹 定係大波華
我點都唔會中伏

佢有無潛建？

都2021年仲會中啲咁嘅伏咩

我們中出了叛逃

原來Roy Sir當年啲gag咁爛

大學畢業都係得11k

睇返都覺得尷尬

作為一個男人，只要你肯做肯搏，唔怕辛苦
好似卅歲未到嘅我，吓，年紀輕輕，每個月可以攞到千八蚊既人工！
加上前勤獎金，加上我聰明嘅頭腦
幫老闆開開車門、點點煙，揹下公文包
基本上每個月我可以攞你兩千三、四蚊個工資！
所以我而家咁有錢，我都唔知點樣用。

兩年:o)捱一年儲夠經驗就走啦做夠3年人工未到25k就去考海關算

話說有幾隻想乞球種係咪要等年尾出game先
友誘球炮灰龜
競賽球天蠍
等級球姆克鷹
速度球小火猴
我記得呢四隻好似冇visa

冇visa你都係等下啦

2月22貓之日 , FF冇上嚟耍超能貓廚

又就快大叻 又到內傷競猜活動環節

1. Pokemon Unite
a. 日期公佈 1賠1
b. 遊戲詳細介紹 1賠0.5
c. 開服限定Skin 1賠3
d. 超能貓參戰 1賠10
e. 騰信企鵝Crossover波加曼 1賠369

2. Pokemon Snap
a. 主人公公佈 1賠1
b. 預購特典 1賠3
c. 手機聯動 1賠50

3. Pokemon 劍盾
a. DLC3 1賠5
b. 免費更新全精靈圖鑑補丁 1賠8
c. 未來極巨活動公佈 1賠2

4.其他
a. DP Remake 1賠4
b. Let's Go 金銀 1賠8
c. Pokemon Sleep 1賠12
d. 石原San鞠躬 1賠2
e. 舊作重溫揼波鐘1賠0.87
f. Gen 9 發佈 1賠20
g. 其他小品製作 1賠10
h. 宣佈一球豪收皮 1賠1000
i. 寶石版VC 1賠15
j. Pokemon GO 導入小智版甲賀忍蛙 1賠30
k. 動森聯動 1賠01749
l. 25週年電影公佈 1賠4
m. Pokemon 偵探 1賠2

買波賠波 買糖賠糖 買貓賠FF

受唔受用紅白波落注

近幾次石原都係坐喺度講

受

19年之後佢就無再企過係身

個人希望係咁, 唔落注
1. Pokemon Unite
宣佈終止開發及營運

我想要年中有DLC3 年尾出DP REMAKE

GF做到咁我切柒煲湯派街坊

你找咗之前d數先

我爭乜數
明明果次我係贏咗

為左大家唔使再課Pokemon bank
我哋將會推出switch 版VC

捆綁Home

Pokemon
HD COLLECTION
支援多個言語

如果係咁 我會買

小栗見成點？

Ｊ數一筆ching?

6/10 今次Ok

等消息
14內通知第二輪面試
無通知就898

I see

片呢？

去咗玩牧場 再見

幾點直播？

珍鑽重制
27號有片留名先

Let's go DP

冇咩事我返出去先

我填好啦

土台龜：自進化後取得大賽全敗成績，最後一次出場敗於真司的龍王蠍。
#倒數4日

睇到, 有幾隻應該有現貨, 未訓的話你要唔要交換少少先?

原來得4隻有現貨

好呀 都可以交換

hand機, 要禁Home跳返出去

發生錯誤

身為地系打輸剩係怕地面系嘅龍王蠍真係屌佢老母
學乜嘢攀岩學大地之力啦

我仲未連返好

頭先連唔到WIFI, 依家連到WIFI,
但佢話叫我隔一段時間先再交換

我都係呀

有冇球種表睇? 如果你係想全部球種都收的話, 可能我有其他現貨俾到你

可能要生好再交換, 今晚應該換唔到,
想問我頭先俾咗邊隻你?

友友萬年蟲
咁生好先啦 冇問題

Let’s go Sinnoh...

"Let's Go"呢兩個字個搞到我好驚

屌你老母GF個臭閪

一早就話Let's Go先係正傳

自從開完你問我答就潛咗水

如果真係叻鳩DP

應該唔會卦
叻鳩DP會畀人屌到上天花板

let go寶石都未出，唔會既

俾你估到仲係GF咩

你又估到
又估唔到
咁你估唔估到架

你又估到
又估唔到
咁你究竟估唔估到架

反而想letgo可以好似動畫咁由關都去到伽勒爾

劍盾做得咁垃圾好似流水式通關咁

呢個系列都就黎收皮算把啦DP remake 都無期望廢事哂時間

想下好啦，全圖鑑都未回歸

Pkm呢隻驚邊會重視佢劇情架

我反對

玩pkm仲重視通關嘅咩

劇情越小越好
方便我刷寵

一定有好大部分人係只玩通關唔玩對戰
對戰太消時間心力太hardcore
招式又要遺傳又要chok到6V 就算辭職做廢青都無咁好心機chok

少同短我冇意見
但個故事唔可以悶，除非可以skip主線

金銀點解神作唔多唔少因為劇情既

劇情同遊戲量唔同喎

金銀劇情歷代最垃圾 (唔計劍盾)

其實唔難？

雙地圖, 就會覺得抵玩左

有得租隊邊洗自己生

二周目其實真係得個地圖

Red

你講唔講出金銀反派boss係乜水呀

沙加老大啲手下 一男一女果個？

用破壞光線殺人既渡

係呀 唔睇特別篇真係識阿波羅老鼠

依個系列真係殺人

金銀劇情咪就係主角送貨順便打下gym
火箭隊搶電台搵老大

啱啱行過食lunch見到有箱咁嘅嘢

離晒大譜

垃圾要放入垃圾桶先啱

你搞到我晒咗幾分鐘喺張圖搵小鋸鱷

姆克鷹：於202號道路收服，於圓環大賽即固拉多不能參加的飛行比賽）為了跑贏真司的烏鴉頭頭而進化。
戰績：圓環大賽決賽勝出
最後出場：在鈴蘭大會敗給真司的龍王蠍，但仍有不錯表現。（土台龜你看看你）
#還有3日

大奶奶

重課抽老婆了

邊個話剩係得roy蛇有潮文

會唔會開台玩

今晚買到就10點開台

樓豬開台直播抽啦

上次我開台60抽都唔中奇異花
然後自己私底下30抽中3隻

內傷加注

1.公佈新Pokemon
2. 有新超極巨化
3.Mega 、Z回歸
3.1 有新mega
3.2有新Z

咁冷門你都買

有mega唔好咩

Mega唔好 袋獸mega

非禮禾輋細路女個色魔拉咗，成30歲人孭個咁背囊...

10點(布村時間12點)開台

FF

就係因為有呢d敗類
FF先會被人誤會

上水報平安

Taipo lulu呢？

J咗佢做瑜珈好正

Star war

我想買爆冷 remake let’s go 鑽珍 10粒金珠
賠幾多

根本冇大叻賠幾多

有冇人有3DS 紅藍寶石rom 可以upload上google Drive share，我部3DS 已經開唔到了想玩下都唔得

雖然好遺憾 , 但呢度老番免問

咁點樣先可以玩到正版 係咪唯有再收多一部二手3ds

日本Aeon唔再做GYM
順手成隻GAME收皮啦陀衰家

Necrozma dusk nane
Top 200

有咩可以打得贏劍狗

應該咁講 有咩可以坦得到隻狗

最少可以坦一招嘅話就原版火鳥同鳳王

鬼蟬

劍狗有火同惡招，因著俾人陰到

ally switch

希望公布多D新野
例如整球果既鋼鐵老師搬去神奧居住
或者戰鬥設施用BP換都好

屌你咪撚再公廁化球種呀

咁佢出叻鳩金銀都會公廁化架啦...

叻鳩金銀剩係公廁251

251球種除咗兩隻幻 已經公廁到無得再公

唔好再叻鳩啦，雖然我寧願玩叻鳩都好過見到騰訊

愛心球色違雪拉比

出叻鳩 鑽珍

官方朱古力
DP確認

點解係dp

中間嗰3隻

左邊果三隻呢

可能係溝埋一齊DP 世代優先登陸騰訊遊戲

就快爆post 已經諗定下個post topic

鋼片琴朱古力

向神奧出發

Let's Go Sinnon

泳氣鼬：從小光那邊交換過來的好戰小精靈，苦練出特技「冰之水流噴射」。
上一次出場是神奧聯盟鈴蘭大會，在對上真司的海兔獸時施展冰之水流噴射，並以冰凍拳擊倒海兔獸，後來敗於龍王蠍手上。
#還有2日

仲有2日 烈焰猴 古拉翁 地龍 點選

聽日開始每日出兩隻

Mega沙漠蜻蜓

龍王蠍打贏三隻咁多？

係呀
開頭真司輸兩隻
（火猴收左波士可多拉，泳氣鼬收左海兔）
之後龍王蠍收咗三個人頭（鼬、雀、龜）
諗住挫小智銳氣
仲要龍王蠍毒釘毒埋天蠍同火猴

後尾真司換速蟬，火猴潛地用火推清毒釘
火猴收左速蟬

之後天蠍王上場用空中技法打贏龍王蠍
比卡超收左雪妖女
最後天蠍王 比卡超 火猴對電擊魔

唔出奇
佢好似得一個弱點？

雙尾怪手：失驚無神好鍾意打乒乓波結果被夾硬掃走離隊
波克飛機：原主人無端端棄養夾硬塞左俾小光

火猴殺3
影帝 水鼬 天蠍王 各殺1

龍王蠍殺3
電擊魔殺2

親密度進化嘅波克基古被棄養

傳說中嘅1001 hunter呢

990

靜靜雞贏FF

靜雞雞贏FF

靜雞靚贏FF

雞靜靜贏FF

雷姆雞贏FF

火稚雞贏FF

比丘獸贏FF

雷鳥雞贏FF

電子雞贏FF

KFC贏FF